[Marvel美劇］Cloak&Dagger 第二季出左啦

頭兩集已有得睇

推

Pish

真係唔知出咗

喺app睇個post名變咗 Cloak double dagger

點解

第三集都出左啦

我就一路奇怪咩係Cloak‡

咁你睇左未

season 1都未睇

同runaways一樣無宣傳無人講嘅

會唔會睇？
一次過追都幾難捱

我覺得今季Mayhem好正

Netflix??

垃圾劇

利申 追曬神盾局特工

Netflix冇

有時係真係幾悶

呢段好正

早一兩個星期睇到冇野好睇先醒起呢套劇
第1季我都有睇哂要追第2季

我自己暫時就中意第2季多啲
Mayhem好正
新反派劇情又幾有feel 好睇過上季打喪屍
呢套劇風格好唔同 劇情多過打鬥
最中意係佢啲鏡頭運用好好

睇完今集GOT就睇

通頂睇到第8集
第二季個節奏好過第一季
開頭用Mayhem帶出黎等你以為係反派，去到後面真係估唔到

第二季堅正好中意啲鏡頭